中三學生想問攔M2會唔會影響DSE分數之類？

可計可唔計
睇下大學嗰科嘅收生準則

乜撚野係攔M2?
我好擔心你中文DSE成績

你應該唔會

依家讀毅進應該ok

其實m2唔算難 依家啲數根本小兒科

睇你自己嘅能力ca唔carry到啲de數in數 vector matrix，同埋你你讀得m2，都係想入engine科嘅啫，大學啲engine department 都會當m2做一個獨立elective，即係話你m2有5**就會計你7分，有啲大學仲會乘weight，自己上網睇吓

中 U
英 U
數 U
通識 U
X1 U
X2 U
=0分

中 U
英 U
數 U
通識 U
X1 U
X2 U
M2 U
=0分
有咩分別

有啲反悔無揀m2 我鍾意計d in 數多過core 啲濕鳩數

除非讀engine，基本上其他major冇得加分

如果對自己數學有信心
又想比人學多d野
可以試下簡m2嘅
當年jupas好多science 都將m2當一科睇
其實幾著數
同埋入u之後唔多唔少都會遇翻d m2野
中學肯定會教得詳細過u嗰堆prof

中3識上連登都應該算係清泉

m2>>>>>>m1
不過m2有讀唔掂既risk
m1冇

唔好咁惡ok?
人地中3

d in好玩又實用
core堆數上到去九成冇用

睇下講啲咩啦
之前有個戇鳩仔中二破咗處就好威上嚟開po

揀M2啦
跟到好老師就正
不過你數底好跟咩老師個影響會冇乜大

報驚

UST佢M2啲weighting好似都幾重下

但應該都同m1一樣？

唔清楚冇特別留意
都冇咩可能唔一樣啦

如果大學諗住讀engine一定要讀。基本上所有同數有關嘅都會有m2唧野。打好個底會輕鬆好多，就算成績差都叫有學過。當然前提係唔會太影響你其他主科嘅成績。

除咗engine其他科幾有用我就唔知。

為分數m1可能好d
讀d野易
5條Cut off又闊

跟到垃圾老師會喊出嚟
我就係成功例子
通常佢會教埋core=兩科比個垃圾教(想自己學 都迫你聽佢講

Herman yeung
上堂自己做數算啦

未必
攞高grade:
M1要識做又極小心
M2相對allow多d careless

最慘係佢會係咁煩9你
做唔到佢要求 留堂 罰企 罰抄
後悔 讀左f5完左先drop(依家retake 自修緊m2

拎5黎講m1真係易。。。
m2堆數其實唔算淺
好易令人放棄

為考試既話中學其實勁唒時間

教畜真係死全家

M1 5*開始難度直線上升
M2好玩過M1啦
M1 d野鬥小心同閱讀理解

咁又係
睇樓主想難d定想考小心

M1難過M2

你本身數學咩成績先
唔通岩岩好合格都讀m2咩

m2 教咁少topic
** 又易拎

點解唔玩
而且上到u yr1 都係要教返m2 啲野

其實無論M1定M2都係要用好多時間
樓主你不如俾心機搞好中文先
我驚你連2都拎唔到

所以唔讀engine的話，讀唔讀m2都無咩所謂？

半科workload計一科elective，拎星比例又高，上到u讀engine sci business都要學返，何樂而不為

Workload係半科, 但係M2應該係DSE最高智力要求

唔係
理學士 商學士 都要讀

係

DSE英文智力要求幾多

M2越讀越唔想讀 考試一次比一次低分
最後DSE連考都冇考absent咗
寧願留翻時間溫其他科 反正Cert唔會顯示
好在大學想讀的科唔睇M2 最後亦都夠分入到

有能力入得大學既（文社商科除外）應該都有足夠智力可以搞掂m2
如果以入大學為目標 m2 的確好抵讀

揀 點都揀科M1/2
讀唔惦大不了咪drop科
樓主上得黎問都應該有心機讀書既

謝謝各位巴打的回答

讀m1 啦。抵讀啲，syllabus 又少啲 又簡單好多，不過cut off 就真係高既，如果係為左dse 刷分既話

/*寧願留翻時間溫其他科 反正Cert唔會顯示*/

?????

讀m2啦 好好玩架
利申 畢業之後都只會計加減乘除